Лабораторна робота №2
Виконала: Несведова Надія 
Дослідження методів багатопоточності та засобів паралельного API  Java при розро
бки програмних компонентів
розділеної системи. Робота з пакетом import java.util.concurrent
Варіант 13 
